啱嫁啦 170萬人遊行贏咗嫁啦 你地對唔對得住咁多位義士呀

你地問心對唔對得住呀 文宣又無 乜尻都無

你唔整?

正宗freerider

無人話贏 請停止分化

唔應該論樓主有冇整
係應該諗下有冇人組織去做番多啲文宣 因為真係少咗
而唔係捉邊個冇去做文宣

可以組啲小隊周街貼